沙田反修例遊行 涼茶站媽媽被趕：警搶車匙搜車

【明報專訊】周日沙田反修例遊行期間，有媽媽自發在靠近沙田文化博物館的遊行路線上，設街站派水、涼茶、寶礦力及退熱貼等。發起人之一的Natalie說，當日傍晚約6時，有警察到其物資站，要求她們離開，並強行檢查車內物品。

周日沙田遊行源禾路約5時爆發衝突，派涼茶的媽媽街站遠離衝突點，設於文化博物館對出的獅子山隧道公路。Natalie說，當時遊行仍在進行，剩下3至4名媽媽在街站派涼茶，她剛好去了文化博物館的廁所，正欲回街站時，收到其他媽媽短訊通知有防暴警察在街站，叫她留在博物館。

後來，Natalie從其他媽媽口中得悉，防暴警察要求街站的媽媽離去，不准取走物品，並搶去媽媽的車匙，強行檢查載物資到場的車，「我們做物資站，會有什麼危險物品？」Natalie認為，警方做法有問題，也沒料到在不反對通知書仍生效時，警察就粗暴地要求她們離去，部分物資更未能取走，約5個向涼茶舖借來的涼茶桶因而無法歸還，要賠償數百元。

媽媽群組結識 本來討論幼稚園
這個街站背後是一班本來討論幼稚園的媽媽，Natalie說：「我們本身全部不認識，在其他討論幼稚園的群組，大家互傳，再入群組。」她指6月初開WhatsApp群組討論社會運動，後來大家想為遊行出一分力，約50人各夾200元，總數約1萬元，用來買涼茶、寶礦力，也有媽媽親自煲涼茶，在沙田遊行時派發。

除了在遊行派涼茶，媽媽群組亦曾在沙田連儂牆設街站，Natalie稱未來會留意有無人再發起行動，看情况可怎去支援。不過，經過周日這一役，她認為遊行變得愈來愈危險，或不會再帶小朋友到場。

警方截稿前未回應
本報於前日曾就上述情况向警方查詢，昨至截稿前未有回應。

（反修例風暴）

推到黑警死全家

全世界c9都要知

Push

家長請幫手廣傳 黑警既做法

想飲涼茶同我講 屌你黑警搞d auntie

黑警死全家

CLS涼茶桶都搶

黑警

推

多謝 bk 既 c9 們

好想同佢扑野

搶車匙？dnlm

真BK JM

見人靚女人妻去撩咋
比人串然後惱羞成怒
毅進仔好鍾意出軌/搞人妻

沒有一個黑警是無辜的

好涼薄

畜牲真係畜牲，完全唔識人類做嘢嘅手法

班狗連涼茶都覺得危險就唔撚好出街啦屌你老母
一間見到塊樹葉又話攻擊性武器可以摘葉傷人

狗狗全部都係仆街

黑警死全家
我屌你老母
連媽媽都蝦

多謝好媽媽

狗仔今次又懷疑咩嘢 可以成車扣起

bk 有冇推post?

屌你老母死黑警

用咩條例去seize人啲嘢

識玩咪出律師信 claim 返

仆街黑警

睇完嬲到仆街 班畜生無一隻係無辜！

反對既就係犯法
黑警惡過共產黨

繼雨傘、胸部
係咪涼茶都危險武器啊？

Btw媽媽好靚啊，真係相由心生

要去babykingdom 做文宣

呢啲真係好撚嬲 佢哋憑乜撚嘢

個日有飲到 真係煲好好味架

d狗連佢地都搞

黑警=強盜

應該都要搵人守下呢d小街站
冇理由咁樣俾佢地搞尻我地d後排
和理優師奶老人家由我地守護

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

留意最後一句，將和平遊行同勇武掛鉤唔係好事。

推撚到班仆街冚家剷黑警死全家

黑警 屌

凉茶好危險嫁D犬飲左會死

老豆搵仔班狗有七成偷食開

721 see

多謝媽媽支持

香港警察開始侵佔市民既私有財產
香港果然大陸化, 變成警察國家
係香港從商仲有保障嗎?
商人有試想過你的公司一夜之間比警察侵佔無晒嗎?

唔同睇少依50個媽媽，佢地會幫班黑警既事蹟宣揚出去比佢地既親戚，朋友，街坊，自己小朋友同學既家長，諗起都恐怖

高質市民

阿媽都搞 仆街仔

人地話不帶小朋友出黎、唔係話唔出黎喎ching

的確係愈黎愈危險，但係黑警造成既危險。
示威者要衝果啲情景（如7。1），大家係好清楚入左立會果邊係hot zone，係可以自行選擇的。
但黑警採取主動既時候就無差別攻擊，可以點？

相由心生

冇嘢講

你地推post都宣傳下721啦 唔夠人 唔夠宣傳 social media都要呀

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

7 21維園見

準備connect

黑警！抵你地要去茶餐廳飲凍撚水！

make sense

黑警面家做埋賊偷人野
不過黑警本身都已經係強姦犯

黑警真係癡撚線

白色恐佈

分明搞鳩啲師奶
點解個人物品唔可以攞返走
可以咁沒收野嘅咩

黑警有沒仆後到咁

Diu, 明明係班狗問題，又賴勇武
次撚次都被動
狗一咬就走
係沙田果次先還手

淪落到要恰一班冇裝備冇諗住同你有衝突嘅女人

二戰武裝親衛隊都唔會咁做啦屌你老味

邊個再用黨衛隊嚟形容香港黑警簡直係侮辱埋黨衛隊

狗都不如
721見

咁都叫危險物品

搶來自己飲

死全家

香港媽媽

家陣係咪已經去遊行都可以話你暴動，全部都先入為主哂

已經變咗中國公安咁啦
嚴重打壓
屌佢老味

果一刻黑警都未俾人打，未俾全沙田市民趕，仲係好意氣風發咁以為自己係正義之師

水機咁大樽想自己飲晒?
屙撚死你

垃圾警渣
要恰師奶黎拎成功感呀？ 有冇搞撚錯呀

同軍閥 講道理？

班狗係不反對通知書完之前就清場 關勇武咩事

黑警死全家所以妒忌我地有地方媽媽嘅愛心涼茶飲?

利申有飲,好好飲

啲警其實好自卑
覺得點解咁多人自發幫示威者
自己就得班黑社會撐

每個人都要對老母、老母個老母宣傳
例句︰班阿太 (唔肯定C9鍾唔鍾意俾人叫C9) 去派涼茶咋，都俾防暴警察搜，仲亂咁沒收佢哋啲嘢，搞到人哋要賠錢！

狗改不了吃屎

偽中立撚：「你唔岀黎反政府邊會搞你」

香港警渣仲衰撚過大陸公安

相由心生, 媽媽好靚

唔好睇少師奶仔
得罪佢地唱到成街都知

黑警得罪愈多市民，對我地愈有利

蝦個整涼茶既
黑警你都好撚無用下
屌你老味721見

多謝媽媽們涼茶都驚啊香港驚察？

係BK再宣傳下, 7.21又會多左媽媽出黎遊行

所以話班冚家產唔撚洗扮慘！屌你老母唔好再扮磨心！係你地班仆街自己上撚晒腦，屌你老母而家不反對通知書未完都照搞人清場仲圍毆女仔！
下次幾時格硬搶撚埋人地屋企鎖鑰開門呀賤畜！
死全家都唔撚夠！

冇得點，不過大家感受下班狗幾衰都好，佢地無差別攻擊只會搞到自己個朵更臭

死黑警

P

推 好媽媽一世平安

佢地就係要大家驚！
我地要比佢地知道我地只會越黎越唔驚！

d黑警同d大陸人一鳩樣咁玻璃心
出街食飯都驚人落毒嗰d

支持警察!!!

死撚開啦，睇你個名都係對家搵黑社會黎攪事

好心整涼茶都要又趕又嚇

社會細菌驚涼茶

屌班黑警自己火氣大就搶涼茶飲

仆街黑警死全家

香港人受既教育一向都係唔郁手，解釋到點解示威咁斯文。
暴力場面其實好趕客，尤其對受過教育既中產。
將遊行示威同勇武挷埋一齊會增加中間派對示威反感。

呢個時候保皇黨跳出黎叫停發不反對通知書就係博未來一兩次流血衝突後出現鐘擺效應，佢地政治判斷正確。

搶嚟飲

咩理據收人涼茶 有冇得追討

涼茶桶有咩用
好小學雞 眼紅人地有 自己無所以搶走

黑驚冇得飲妒忌

黐撚線

呢兩個月發現原來真係有相由心生呢樣野

成大桶飲屙撚死佢

連好媽媽都搞

唔啱聽都要講。
警方用兩個鐘先包圍哂沙田布防。
如果果斷be water ，我地冇人會被捕。

飲涼茶都唔撚得？

媽媽

其實Ｄ黑警真係冇腦架wo
愈搞咁多小動作擾民野
愈令人反感
將d本身偏中立既人都令佢地討厭黑警

番去扑你老母啦

係jm呀 c咩9

涼茶都唔比飲

搵你自己老母啦
記住排隊唔好打尖

死咗全家無涼茶飲要搞埋人地

毅進狗係咁冇腦

認得佢同佢老公
好有心 次次遊行都見到佢地有bb車推埋小朋友一齊行 架車會幫手擺物資
有一次佢整咗好多自製標語牌 派咗個比我

黑警真係on9無極限

好明顯係妒忌示威者有一眾靚太支持提供湯水
佢地只有比上司屌同一班支那大媽加無品大叔
因自卑對心理做成極大壓力因而向示威者發洩

推去bk話畀班c9知

賤種狗....偷人野...邊個擾民真係大家一清二楚啦..屌你老母死黑警..死全家啦

baby kingdom都敢搞,黑警想死呀

文宣組出動！幫c奶發聲

搜車洗唔洗捜査令？始終私人空間嚟

因為自己老婆成日俾白衫屌

天口興想收左涼茶自己飲
飲凍撚水啦

傳去媽媽gp
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

呢單case

就係憑武力囉

咁可以點阻止?

沙田街坊會記住班黑警
與民為敵

食屎啦垃圾黑警
正係識搶同打香港市民
你地係香港人?
no 你地係公安渣垃圾

d 師奶你唔搞佢本來都係和理非多，而家俾你咁搞一搞

支持小販！

黑警係咪想同babykingdom開戰

連登未搞掂又想開多條戰線

傻既。
唔比人拎走啲野咪即係要啲藍衫警察自已去搬?
浪費警力。
香港乜都都唔多就係錢多, 蝕一萬幾千濕濕碎, 你搬得幾多次?

屌你老母姨姨都搞

魔鬼 只會壞事做盡

相由心生
全家都靚仔靚女

屌你老母公然對bbk jm 宣戰？
721 打仔咁打

屌 師奶都搞
畜牲!!!!!!!!!!!!

認真問

又唔係搜證
又唔係充公
沒收咗嘅物資係咪要講返畀人？
唔還係咪可以去小額錢債審裁處告黑警？

Pish

班狗抵打

3萬隻黑狗排緊隊插爆你

咁似以前睇大台古裝劇，清兵充公百姓物資，自己享受.......

推到全港媽媽都知

c9站起來

全民公敵
過街老鼠

大家要正視成件事既義意，黑警想升級到好似公安一樣既做法，用暴力管治任何街頭活動，最終目標係有人一拿橫額出來，就會被打一身兼帶署調查 。

黑警正仆街

派涼茶等班抗爭者降下火唔好咩
佢地有涼茶飲就唔會係新城市打狗啦

黑警

其實搜查架車要唔要拎搜查令？

小心群組有狗妻
大家唔好杯葛佢

死厹同班狗一齊做閹狗啦dllm

呢個要推
可以搶車黎搜
即係等同可以隨時入你屋企搜

721見

唔係入屋企咁簡單
佢地仲可以入別人公司睇下商業機密!!

依家公然犯警例都冇事到底可以點令班差佬仆街

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

721一定要出嚟！

香城online wiki

香城online懶人包

推上baby kingdom

推到全世界 媽媽GROUP都知, 派水派茶都唔俾, 死黑警

推到黑警冚家剷

卜

仆街黑警

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

7。21 焦點
急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

唔撚夠膽應啦,今時今日可能唔撚應你架啦
身有屎仲點會應你?
佢地根本已經解釋唔到自己既行為

普通遊行派涼茶都可以咁玩
推比和理非冷感撚睇
第日警權愈大 大家只會更慘

想飲？狗唔飲得涼茶㗎

佢話唔帶小朋友到場 無話唔出去支援 睇清楚好wo

以為涼茶係火藥？？

屌 推

7.21見

車係用汽油運行
初步懷疑有人自製汽油彈

反正水樽都係武器
有咩唔扣得
班狗係咁仆街

你繼續搞 我地繼續 we connect

如果愈打壓愈少人，616就唔會有二百萬啦
白衫用下個閪腦諗嘢啦

係唔係即係打刧

人美心善

武裝暴徒亂港

我同學黎

幾靚女
係d牙仔得意d

推上babykindom

push

全部都係靚媽

我唔解鎖

最叻咪恰鳩d婦孺/細路

死黑警

狗真係改不了狗性
做狗理應死全家

企開D啦 dllm

要!

要ot冇得叫雞
黑警近排好好火
應該有一時間佢地就會去掃下黃

給香港警察最後忠告

搞人老母
屌你老母

驚犬做野唔使你教

狗改不了。。。

差佬仆街啦
c9自己d內部文宣快過你打飛機

其實真係幾靚
小心班狗色心起
你知畜產品牲用賓洲惗野

黑警連c9都恰

推去baby kingdom
Btw 媽媽好靚

不嬲最危險就只有班狗 根本冇佢地就好和平

警暴徒

推比baby kingdom

涼茶又做咩要扣起呀

你老味 死黑警真係廢柴黎

匪犬咋？梗係齊齊一心死全家啦

連C9都得罪, 傳事非方面佢地仲快過路透

賤種狗老婆夠唔夠膽同人講全家都係狗

立法會都衝完喇
你630瞓到依家？

板主暗底租織

agger，匪犬唔可以唔開槍，但可以射歪，絕非人形工具

死黑警屌你老母連人妻都搞
快撚啲死全家

想知road block點解又可以搜車？

jm

最強文宣 媽媽們！

搞錯，有無搜查令？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

CLS 太太都攪

屌黑警搞派涼茶媽媽嚟攞成功感
黑警死全家 無一個係好人
btw 721見

7.21港島見

bady kingdom

屌你老母，又要做公安，又要逗兩三皮人工

如果有桶涼茶擺耐咗班警賊飲咗咪
希望呢啲飲料提供嘅可以分返開
變壞還變壞 比人飲還比人飲
變壞個啲比人充公都唔可惜

迫害香港人

仆街啦黑警

警方截稿前未回應
本報於前日曾就上述情况向警方查詢，昨至截稿前未有回應。

可以有咩回應？
香港狗賊，神憎鬼厭

搞BABYCONDOM 既媽媽其實仲大鑊過搞連登

黑警連夏枯草都搞

打lol打上腦當啲媽媽係酒桶用涼茶桶打鳩佢哋

黑警cls

嘈嘈嘈，再嘈搵你入狗屋姦完先告你，告完再姦你，姦埋你d女同老母，女性朋友都唔係空談呀！

賤撚到呢
黑狗死全家

媽媽group都搞
克警Rip

721港島見

黑警搶黎自己飲

——————「自推回覆」——————

犬濫權，根本係佢地嘅日常常態，並唔係一朝一夕嘅事
亦唔係所謂柒婆推佢地上檯嘅，所謂政治單一事件

極醜惡大叔有云：「香港差佬呢，就黑暗醜惡嘅」

我地唔會質疑警隊係咩咩亞洲最優秀嘅紀律部隊，更加唔會懷疑警隊日常確實有除暴安良，保衛香港成為安全城市
但學沈官講： 「They are well paid for it」

依d係佢地嘅Duty

警權無限大，警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係紙老虎
加上無第三方有效嘅監察同壓力機構，有效嘅賞罰制度，
造就一班又班係鏡頭前無所畏懼，滿口歪理，但仍堅信自己係正義執法者嘅惡魔

因為佢地慣左

慣左「阿Sir做野唔洗你教」，慣左阿Sir玩犯都唔洗你教
落單嘅弟兄應該領教過唔少，阿Sir走灰色地帶，甚至因為off record，放肆違規對待被拘捕人士，我相信係每日每個警署嘅日常。近日員佐級協會有篇野就連疑犯，疑人嘅用詞都唔用，大概佢地日日返工都慣左無「無罪假定」依個正常concept

示威者係佢地眼中，只係一個又一個要對付嘅「犯」。
律師丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者只係阻L住阿Sir做野嘅on 9野

我地唔會質疑警隊壓力大，工作面對好多挑戰，更加唔會懷疑香港警察係長期獻身very well paid嘅境地下「服務市民」
但佢地慣左，慣左成個風氣係「玩犯」無後果，因為佢幾乎唔擔心你可以「玩」返佢轉頭，或者玩犯會有咩大後果

舉個例子，你只要向一個警員吐口水，佢已經可以夠料做你上法庭，個門欖極低
但係如果你落單，被拘捕，期間無論點違反法例及警例，玩陰招，違規﹐甚至對你做成實質身體傷害，Sor9y，你要玩投訴﹐最後入到罪，個門欖極高

你估佔旺真係淨係得朱警司，佔中只有七警依d魔警？
但最後入罪，投訴成立嘅少得可憐

藍絲會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你，但佢無同你講，係外國過度使用暴力個警察唔俾人革扯都會停職
反觀克警係依個制度下可以日日圍爐，以傷害者姿態同伙記講「你地無做錯！」，轉個頭隔幾年分分鐘升官又發財

一方面真心希望今次俾人拉嘅兄弟，無條件釋放
俾人落案嘅兄弟，可以ONE BIND OVER或者打得甩

另一方面今次事過境遷後，我真心呼籲大家持續監察警權，爭取同時係正途立法及行政途徑約束警權

不要忘記今日流過嘅血，同死去嘅義士

警察執法係需要額外權力，但並唔係無上限無約束，可以任意躲係保護傘下拒絕面對市民，承擔後果。我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警體制，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠。

豆腐黑警

涼茶桶你都搶，721慢慢請你班黑警飲

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

Babykingdom班C9知唔知

有AC嘅大家快Dpost過去

聽到「茶」字就瀨屎了

0

黑警有無辜嗎?